同左ex一齊5年 被帽

是咁的 同左ex一齊5年 係幾個月前同我講分手 原因就係佢話唔愛我 想自己一個人 輕鬆自由 而佢話絕對唔關女人事無第三者 咁我都相信佢 分左手後 我好痛苦 係咁求佢 好努力做左好多無謂野 寫信拍片改變自己變靚減肥 無晒尊嚴咁求佢跪佢都試過 但我都知無用 一齊唔番 咁我都嘗試放低

係二個月後知佢有新女 我有嬲 不過算啦 分左手佢d野關我鬼事 但再過多幾日 佢ig post左佢新女既相 我朋友係咁sd比我睇 （佢block左我ig）

屌 我就認得個女仔 見過佢 諗起ex同我一齊既時候 佢成日都提起個女仔 會同我分享佢同呢個女仔一齊相處既野 例如佢同我講 佢住男層hall 通常都男同男玩 女同女玩 女仔好少會黎同班男仔玩 但唯獨呢個女仔會成日走去佢間房玩 賭錢呀咁 佢話當呢個女仔係男人咁同佢玩 叫我唔好擔心

然後佢又會同我講話佢同呢個女仔會一齊去食野 一齊食小食兩條友自己 咁我聽完就算 因為佢話唔鐘意個女仔 覺得佢好細個諗野唔成熟

然後佢又會同我講係個女仔禁機既時候會比佢睇自己戶口有幾多錢 我依家會諗你要同一個人幾close先會毫無顧忌比佢自己ac有幾錢 我就係太信佢唔會懷疑佢 點知原來佢地一早就有路 呢家我清醒既時候睇番呢一切 真係覺得自己蠢到無朋友

仲要有人係佢條女張相個Ig post到留言話早知你地有路 姦夫淫婦 我ex仲回番佢 坐左幾耐監 入面點生活 原來我一早就頂緊頂帽 諗番起 點解我之前一直問你究竟有無第個 你死都唔認 你認左佢等我一早死心算啦 你為左自己好好先生既形象可以講幾多大話？ 諗起你同我分手時講既一堆藉口 話想自己一個 又話好介意以前既我對佢唔好 攪到我成日怪自己究竟以前有咩做得唔好 係咁道歉 原來都係曬氣 跟本就鐘意第個 依家真係覺得自己好唔抵 為左佢而做咁多野 喊到成隻狗咁

Sorry for 1999 多謝睇左篇野既連登巴絲 雖然我知女人係原罪 係雞係公廁 但帽家野 真係男定女帶都一樣好慘

成日都絕對唔關女人第三者事

樓主

下個更美好，依段時間好好裝備自己，一齊努力

假膠

Same here
我同我男朋友中間分左次手 個次佢提出 問佢原因又係話淡左想自己一個又剩個啲廢話 我問佢係咪有第二個佢實牙實齒話冇
隔多個星期又話唔捨得我一齊返 一齊返幾日之後check佢電話見到佢同之前追過既女仔有contact
果個月仲出過幾次街 知道之後問我男朋友佢都仲唔認 我個陣仲嬲到直接搵埋條女問佢 睇返我男朋友同佢啲對話 條女都知佢做緊第三者 有次出完街懶係內疚咁同我男朋友講話好撚唔開心 我男朋友應返佢話唔好唔開心有咩我承擔
個陣真係日日以淚洗面 有次仲係成家人面前喊嚇到我媽呆左 而家諗返起真係好on9

唔好再睇佢ig fb啦
越睇會越諗唔明
一樣一齊五年
明明分手前幾日都仲有update一齊養隻狗仔嘅ig page
根本上一直都同緊第個珠胎暗結緊
佢係背後做過乜你根本唔會知
知就又如何
逝去的不回來
look forward
利申:仔

你同我既情況真係可以話一模一樣
不過我move on左啦 加油啦絲打 唔值得啊

放心啦絲打
你大把同路人
點唔夾想分開都係假
移情別戀先係真
咁既人比佢搵到第二個都係會散
你放長雙眼睇佢地好得幾耐囉
你實會搵到個岩你既人架

咁似我遇過既經歷既

如果佢嫁比個第三者呢

連對方做既野講既野都好似 原來分手講既說話都係8 9不離10..背後早就同第二條女有露

好多呢啲po 唔敢怕拖了了

死臭鳩

懷疑個個分手都係講呢啲廢話 話咩想自己一個唔想拍拖 結果咪發現係鍾意左第二個 我仲要係隔一兩日後就知道真相 前一日同你講唔想拍拖 後一日知道鍾意左第二個 究竟係咩料講埋晒呢啲廢話 我都怪自己好耐 到最後先發現其實佢只係想推個責任係你度 將個情感變做憎佢會好過啲 雖然咁分手好難睇 雖然個心仲會痛 但好過日日責任自己

利伸：過來人 經歷緊

You deserve better

同路人
又係100%相信ex
未分手前成日聽ex講條女有幾不濟仲搞人老公
點知就突然同我分手
原來沉左條女船
而家做埋條女隻兵
嬲到 心碎到痴左線

樓主要堅強

圖

抵撚你死啦
做托哥打手